近視又有打香城online請入

你地用咩護目鏡或者泳鏡
我隻泳鏡成日有霧氣
戰力大減 根本唔可以上前
求解決方法

手足幫幫手

幫你推下

同問

我有幾枝平嘢用過
都係唔得
連鹼液都用過

度數泳鏡幫到有近視既手足

度數泳鏡加3m鏡，戴2個

去運動鋪買枝防霧 係得既

手足用邊隻牌子
我費事又唔work

con+泳鏡+防彈眼罩

太空人頭盔

泳鏡上防霧+用口呼吸

用鼻呼吸比較容易起霧

無記錯個原理喺破壞水嘅張力 令泳鏡內嘅水氣平均鋪喺鏡頭 而唔喺形成小水珠 減少漫射 從而令你睇到野 但因為始終你打緊online game 一定要密封對鏡 啲水氣無排走 所以只會略微改善個視野 而唔會變到好似一開始完全無水氣嘅效果 記憶中喺咁

Sor我掉咗個盒唔記得咗牌子，個陣都求其買不過佢係支好細枝嘅highlighter咁 灰色既 ，日文字色裝。

佢查完之後要等佢乾，之後再浸一浸落水，就掂

試過查完之後就咁輕輕濕水，但一呵氣去試都有層霧，但成個鏡浸水之後就完全呵都冇霧

手足希望幫到你

有可能有錯 畢竟唔喺專業

3M鏡搵玻璃膠/熱溶膠封死哂D窿
拎人口鏡去裝水唔漏先OK
如果唔夠貼面就加D軟膠整貼D

應該係
我用完防霧劑
自己要加少少水入鏡
一有霧氣就望地下令水沖走霧氣
但依家連中後排都有磚
因為自己入咗水一望地下就收皮
所以想搵完美方法

同問 仲要自己近視深 泳鏡都無度數咁深